純討論，如果勇武扮差佬會點

差佬扮勇武就見得多，乜破壞都入勇武數
如果掉反轉，勇武扮反差佬，做啲令人覺得係差佬做嘅野，或者做完自稱係差佬，結果會點

純9up

我覺得麻麻
依家就係屌緊狗玩抹黑 冇公信力
如果我地都玩 咁我地咪都冇公信力
我地唔係狗 唔會咁低庄

個庄字我有冇打錯

咪啦，畀人捉到就會一次過將之前所有野都推晒落勇武度...